1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

Створити функцію можна за допомогою слова function або вкласти її в зміннну , якщо можна так висловитись . Є  2 типи функцій - експрешн і декларейшн ,  вони відрізняються по синтаксису ,  наприклад функшн експрешн пишеться через слово function ,  а  декларейшн пишеться так : const zminna = function () { } . Declaration-функцію можна викликати так : імяФункції() ,  Expression-функцію ми викликаємо по імені змінної . Існують самовикликаючі функції , вони викликають самі себе .

2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Оператор return в JavaScript повертає певне значення з функції . Написаний код після return в функції не буде працювати .

3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

Параметри функції задаються в круглих дужках при оголошенні функції ,  а аргументи вводяться в круглі дужки при виклику функції . Наприклад : 
function countSum (a , b) {  - в цьому рядку коду a , b - це параметри
console.log( a + b );
}
countSum (3, 6, 5, 80); - тут 3, 6,5, 80 - це аргументи. Аргументів може бути безліч , але якщо параметра 2 , то JS буде брати тільки 
                                           перший та другий і в цьому прикладі 3 відповідає а , а 6 відповідає b .

4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

Треба записати її в круглі дужки при оголошенні функції .